1Q題，點解連登仔逢燈必中?

唔駛幾多IQ都知，因為你地眼光真係好撚差囉，賴乜撚野燈燈燈，又蠢又迷信，冇撚得救

留下口德啦

樓主心水清
講真 真係有唔少連登仔好迷信 成日燈燈燈
唉...

情緒驅動思維過程
wishful thinking 當邏輯思考
現實世界當成電影故事來閱讀,
不求真只求戲劇性

好難唔估乜錯乜

屌你樓主出黎金鐘隻揪

小愛終於肯蒲頭啦咩同roomate日扑夜扑

樓豬又話永久熄燈

美國人=俾人洗哂腦
係香港反而先心水清 慨嘆美國滅國
普通美國人反侵=左膠
精英階層反侵=deep state
仲有post個tweet就話核彈

根本將連登整到一定要全肯定咁撐一邊個班先係五毛
一年前都冇諗過連登會求其上twitter搵個人9up就話鐵證然後係度傾陰謀論
仲要有個post支持美國內戰 wtf?

太好笑，忍唔到

講明係連登，梗係連續燈燈燈啦

p.s.樓主係連登仔

前年聽連登仔講衝左出去班人就慘啦 坐監既坐監 流亡既流亡 最慘仲以為自己係英雄

笑死
想淨係講時事又想推到所有嘢
包括係股票投資
所以唔係用政府語言例如政治觀
國際關係理解
反而係用「眼光」呢個字眼
乜政治可以用眼光去睇㗎咩？
呀 嗰隻叫刁嘅馬肥腫難分
應該跑唔到好遠
嘩
呢隻馬金毛好似幾靚仔 掂呀

咁樣睇政治收得皮啦

唔換美金就黎唔切
唔撐侵就黎唔切
唔移民就黎唔切

樓主好似一直出開學術高質post
都忍唔住直接串柒cctoy

太柒，忍唔住笑

麻煩你由學術角度解釋下點解一個群體會估乜都錯

用燈力睇時事都幾好笑

尤其係班愛侵力

但佢地好意思笑燒山

同意呀
歡迎搵下我有冇份笑蕭生囉
我同意大家嘅政治觸覺
分析能力都未夠高
包括我自己都係
面對一啲似是而非嘅嘢係無乜免疫力

分析能力唔夠高都係智力問題，呢樣冇得怪
但如果分析能力咁差仲要聲大夾惡做連登黑社會周圍屌唔同意見既人做五毛就柒左少少